點解聽日開花一個post都冇？摺乜撚嘢紙？

成日話少人少人，話人休息撚，轉頭文宣個波就射俾人
話冇大型遊行嗰啲，諗下一百萬二百萬用左幾耐時間吹雞？下下一兩日前叫，仲要得連登ig，大把人係靠睇連儂牆先知資訊，你地share一百次佢哋都唔會知

總結：大型遊行要預時間文宣，就算你一兩前先講啲狗都一定快過你，倒不如早啲宣傳，人數一多大家都安全，至於係唔係港島定九龍可以再傾

開花當然可以快閃，勇武當然自己決定行動，但和理唔得，唱歌行街定集會要講，唔係成班人出左去冇目的，效率低又危險

Btw個摺紙post大家自己判斷，呢一兩日先彈出嚟，撞哂開花，唔係鬼就係on9

最後，求下大家唔好再抖，手足唔係condom

民意不會逆轉但會被消耗
停止雨革無意義無重點鳩嗚式活動
每星期1-2個活動為宜
要有明確主題
和理非，勇武輪流上場

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

Push

推

1. 簡單日程表 (歡迎指正及討論)

2. 明天主線活動 (有錯請指正)

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

和理非其實唔單止要摺紙嘅
凡事唔好屌
下面個po講和理非要有嘅心態

———-
全部和理非入嚟喇喂！！

其實有時冇post係為保護大家，會出既人會自動自發出，唔想mon狗預先安排好拘捕行動

明白驚狗有預備，但係你冇post冇文宣，又點樣「會出嘅人會自動自發出」？勇武就得，講求人數嘅和理非唔得

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

兄弟爬山....屌人摺紙做乜呢？？

有樣嘢好似冇乜人提過
知唔知69點解可以谷到一百萬人出嚟？
因為有班手足由五月尾就開始派傳單
一路派到68 遊行嘅前一日

如果我地想再谷返差唔多嘅人數出黎行
記得唔好偷懶 派傳單

現場唔捉鬼唔代表網上唔使提防五毛

push

畫面唔靚呀麻

要做文宣呀麻

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

怒推

遍地開花

pish

Pussy

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

推
【我地需要改善】現時狀態分析 + 少量建議

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

唔勇武咪摺下紙

平行世界？
我少上連登都見到唔少18區開花post喎
聽日見

十八區開花都可以唔勇武

啱啱先開始推得起

摺乜野紙丫，好無聊

咁咪做到和勇割席畫面囉
最好係勇武裝修獅鳥時，和理非開遮同歡呼，總之要齊上齊落，話比全世界聽無人會割席

Tui